分享而家聽咁咩歌

我先 ‘離人愁’

What is love

大笑之歌

義勇軍進行曲

good evening narvik

推銷員之死

Stevie Wonder - Evil

餘震

古巨基 初心

世界が終わるまでは

缺口

Lemon

You're Beautiful

Into you

back number - はなびら

My bob

Kong 側田

好懷念 好想玩返
之前玩天翼成日係那維克同朋友吹水

咩my bob ?.?